一人一個香港警察比正常人優勝嘅地方

我先

聽講佢地隻手臂識延伸

有四隻腳

可以一個打七個 呀唔係
係七個打一個

返工可以屌西唔洗錢

停左職仲有錢收，最荀既公務員工作

免罪體質

自認好撚醒，做乜都唔駛人教

有2個口

佢打你係因為公務在身

唔你唔順眼直接話你襲警

愛護自己

唔怕黑

叫雞唔洗錢，警署強姦報案人